急！搵到架鏟泥車， 急需說明書！

二支棍推前就向前 可以用腳踩向前
支雞玩幾下就識
不過你著左車再講

今日咁多人和理非 又落雨 唔好亂玩 出意外就大撚獲

坐低最右手果支係較油門

冇錯

香港阿寶

痴撚線又一個呀寶
手足好波

痴L線，好波

小心路好撞自己友呀捷度！

唔想害死裝修師嘅
即刻入黎推到佢地睇到
裝修要提防 做好安全措施